［集思廣益］ 有咩方法可以搵到一個人既家人？

如圖所示，呢個人借人錢唔還後失埋蹤，而家tg/ig id改埋, 而家望要想同佢屋企人傾下解決呢件事，雙方都係日本，而佢家人係香港。，請問大家覺得有咩方法可以盡快搵到佢家人？

見到佢個會員名，竟然敢整臭YUI個朵！！

btw 樓主循佢中學入手有冇可能，搵到佢舊同學，會否就知家人聯絡